大量手持武器藍絲出沒上水 毆打市民

推

全民帶兵器 now

尋日架？

係中環先係新聞

痴線

點解咁問，
個post就5分鐘前出嘅

上水721屌你老母

個post係5分鐘前出嘅

有冇附近手足double FC到現場情況？

以為尋日拍完片 今日放出黎

即係要幫手？

721都未追究到

來自拆學家蘇格拉柴嘅睇法：

有同區經驗哨兵先出放哨確認位置/目標，
其他兵種抱團再出，
不落單，保安全，見到請不要留手。

「千祈唔好咁做」😊

上水真係垃鳩圾 以前俾水貨客霸地 而家俾黑社會打都唔反抗

再補片

[Back up] 14-11-2019 上水黑幫/藍絲攻擊市民 Part 1

[Back up] 14-11-2019 上水黑幫/藍絲攻擊市民 Part 2

有其他人FC，應該可信

現場手足小心

唔該ching

拍片影相嘅睇下佢哋最後匿去邊
揾日組團去將佢夷為平地

上水鐵通人，唔該起底組

圖片目察有人持伸縮警棍

下面有圖

上水大大棟狗舍
一睇就知有幾個係差佬

擇日不如撞日
北區出唔到九龍既全部去上水

「不抱過份期望，聽住先」「援兵嚟緊」英國外交部第一次確認，將會立法制裁香港違反人權嘅官員同警察。